粉嶺火車站咩事，閘口

已經有兩架狗車

721又冇咁快見人

any photo？

Push

應該準備stop and search

喺車，影唔到

見有唔少戴口罩，有人報警，手足又會洩底

準備濫權

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務